今晚九點 YouTube 有直播睇 曹星如 vs 河野公平 拳賽。

今晚九點 YouTube 有直播睇 曹星如 vs 河野公平 拳賽。

link

又打魚腩刷分

大家睇好邊個

日本

河野

一個鐘

咪臭係，真係識野既都比佢笑撚死

集中去呢度討論

4分鐘後

[直播LIVE] 曹星如 大戰 河野公平

香港拳王曹星如今晚會同「和製帕克奧」河野公平交手，賽前有外國博彩公司bet365開盤，睇好Rex可以取得22連勝，將個贏出列為1.4倍熱門，而河野公平則有2.75倍W。此外，今場仲有個盤口係總回合，以9.5局作為中位數，打多過10或上回合，只係熱到得1.44倍，而少於9.5回合分出勝負呢，則係2.62倍，換句話講莊家都貼今場會係長途戰，好大機會打到10個回合以上。點都好，雖然香港粉絲買唔到，都要為阿Rex打氣呀！

勝負 曹星如勝:1.4 河野公平勝 2.75
總回合(9.5局) 大1.44 細2.62
賠率來源：bet365

集中去呢度討論

開始喇

[直播LIVE] 曹星如 大戰 河野公平